[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(11) It's sammu time! 金車汪1/8生日快樂

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係0:48)

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

手多先開咗個新post